[庚子年]1840年係鴉片戰爭、1900年係八國聯軍、1960年係大躍進,2020年?

今年2020年係60年一遇的「庚子年」
根據過往的歷史所得
每逢「庚子年」所發生的事件,係屬於「好大件事」和「影響深遠」

睇番近代
1840年的「庚子年」,就爆發鴉片戰爭
1900年的「庚子年」,就爆發八國聯軍之役
1960年的「庚子年」,就爆發大躍進等大饑荒時期

依三個歷史所造成的長遠影響,大家都知道

而今年2020年的「庚子年」,已經過咗7個月
就已經發生咗好多影響深遠的事件

再跟著剩餘的5個月?
會再發生什麼影響深遠的事件?

應該無野大得過中共武漢肺炎啦掛

呢啲巧合令嚟姐，唔通真係次次單數年 馬刺都拎總冠軍咩

但是,咁巧合就係今年大爆發得最勁

百國聯軍啦我帶路

支那武肺咪已經「 好大件事」同「影響深遠」

認同
有好多野
原本係戰爭先至會出現的野
武漢肺炎就出現埋

同時，亦都伸延出好多事件發生

港版國安法，已經係一個例子

支共滅亡

2020香港滅亡算唔算同1840鴉片戰爭係首尾呼應